調查發現德國俄裔新移民及猶太人支持反移民，反錫安主義政黨AFD

Immigrants Are Big Fans of Germany’s Anti-Immigrant Party

好正常，有乜問題？

猶太反猶

the enemy of enemy is my friend

自己上左岸就想截龍
好正常啦
你估香港班傻撚支那移民咩

等一等，我的家人（上下數十人）還未下來

香港一樣大把新移民落左地就反埋一份（屋企人除外）

有個德國妹同我講過話佢同個敍利亞難民傾過計，個難民話佢支持NPD

當然大家都唔想伊斯蘭主義喺歐洲蔓延，難民都唔例外

因為佢地仔女對自己本身地方無感覺
覺得自己係德國人
理得你死

除左原居民其他香港人一樣

唔係啵，我係西德地區聽過有個係德國土生土長土耳其裔女n展屌afd

巴伐利亞，萊茵蘭堆工廠驚請唔到廉價奴工

屌西德班spoiled child 日日係到up vegan feminism SPD啦哂鳩氣
唔係immigrant 唔會明架

AFD係西德地區搞黨大會成日比人搞，反而前東德地區無乜野